% Szglab4
% ===========================================================================
%
\chapter{Prototípus koncepciója}

\thispagestyle{fancy}
\section{Változások a specifikációban}
\subsection{Megváltozott osztálydiagram}

\begin{figure}[!htb]
\begin{center}
\includegraphics[width=15cm]{7_heti_feladatok/Diagramok/01_osztalydiagram.png}
\caption{Osztálydiagram}
\label{fig:ProtoClassDiag}
\end{center}
\end{figure}

\subsection{Megváltozott és új szekvenciadiagramok}

\begin{figure}[!htb]
\begin{center}
\includegraphics[width=10cm]{7_heti_feladatok/Diagramok/02_switch_and_movable.png}
\caption{Switch and Movable}
\label{fig:ProtoClassDiag}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[!htb]
\begin{center}
\includegraphics[width=18cm]{7_heti_feladatok/Diagramok/03_zpm_and_soldier.png}
\vspace*{-8mm}
\caption{ZPM and Soldier}
\label{fig:ProtoClassDiag}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[!htb]
\begin{center}
\includegraphics[width=18cm]{7_heti_feladatok/Diagramok/04_leave_switch.png}
\vspace*{-14mm}
\caption{Leave Switch}
\label{fig:ProtoClassDiag}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[!htb]
\begin{center}
\includegraphics[width=8cm]{7_heti_feladatok/Diagramok/05_box_placement.png}
\vspace*{-8mm}
\caption{Box placement}

\label{fig:ProtoClassDiag}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[!htb]
\begin{center}
\includegraphics[width=8cm]{7_heti_feladatok/Diagramok/06_replicator_and_bullet.png}
\vspace*{-8mm}
\caption{Replicator and Bullet}
\label{fig:ProtoClassDiag}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[!htb]
\begin{center}
\includegraphics[width=15cm]{7_heti_feladatok/Diagramok/07_replicator_and_pit.png}
\caption{Replicator and Pit}
\label{fig:ProtoClassDiag}
\end{center}
\end{figure}


\clearpage
\section{Prototípus interface-definíciója}

\subsection{Az interfész általános leírása}

\input{chapters/chapter07/Resources/Language/7.1.1_rizsa.txt}

\subsection{Bemeneti nyelv}


\begin{verbatim}
// P. - pit
// ..- emptyField
// D1 - door+id
// _1 - switch+id
// Z. - ZPM
// B5 - Box+weight
// W. - wall
// S1 - special wall+ID
// O. - Oneill spawnpoint
// J. - Jaffa spawnpoint
// R1 - Replicator spawnpoint+ReplicatorID

//PALYA X-Y MERETE
x:10
y:10
//PALYA ELRENDEZESE
W. W. W. W. W. W. W. W. W. W.
W. O. _1 .. .. .. .. .. B5 W.
W. W. W. W. D1 W. W. W. W. W.
W. .. .. .. .. P. .. .. .. W.
W. .. P. P. P. P. .. P. .. W.
W. .. P. Z. .. .. .. P. .. W.
W. .. P. .. .. .. .. P. .. W.
W. .. P. P. P. P. P. P. .. W.
W. .. .. .. .. .. .. .. .. W.
W. W. W. W. W. W. W. W. W. W.



//MERLEGEK HATARA ES RAJTA LEVO DOBOZOK(TOMEGE)
<box>:<threshold>;<weight_1>,<weightht_2>,...,<weight_n>

_1:5;1,2,
_2:10;5,8
_3:20

//Az összes objektum aminek van id-je egy hashmapben meg lesz feleltetve a 
programnon belüli objektummal (pl: Si = SpecialWall_j)
\end{verbatim}

\clearpage

\input{chapters/chapter07/Resources/Language/scripnyelv_concept.txt}

\clearpage

\section{Összes részletes use-case}

\begin{figure}[!htb]
\begin{center}
\includegraphics[width=15cm]{chapters/chapter07/Resources/Use-Case/usecase.png}
\caption{Use-Casese}
\label{fig:Use-Casese}
\end{center}
\end{figure}

\input{chapters/chapter07/Resources/Use-Case/Use-Casek.txt}

\clearpage

\section{Tesztelési terv}


\input{chapters/chapter07/Resources/Test/Ati/test.txt}
\input{chapters/chapter07/Resources/Test/test.txt}

\section{Tesztelést támogató segéd- és fordítóprogramok specifikálása}
\input{chapters/chapter07/Resources/Test/spec.txt}
